{
    "20 Minuten": {
        "url": "https://www.facebook.com/20min",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "24 heures": {
        "url": "https://www.facebook.com/24heures.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Aargauer Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/azAargauerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Ajour.ch - deutsch": {
        "url": "https://www.facebook.com/ajour.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Appenzeller Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/appenzellerzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Appenzeller Volksfreund": {
        "url": "https://www.facebook.com/appenzellervolksfreund",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "ArcInfo": {
        "url": "https://www.facebook.com/arcinfofanpage",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Badener Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/BadenerTagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Basler Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/BaslerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Berner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/bernerzeitung.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Bieler Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/BielerTagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Blick": {
        "url": "https://www.facebook.com/blick",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Blue News": {
        "url": "https://www.facebook.com/bluenews.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Bote der Urschweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/botederurschweiz",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "S\u00fcdostschweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/suedostschweiz",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "bz Zeitung f\u00fcr die Region Basel": {
        "url": "https://www.facebook.com/bzZeitungRegionBasel",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Corriere del Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/corrieredelticino",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Der Bund": {
        "url": "https://www.facebook.com/derbundch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Landbote": {
        "url": "https://www.facebook.com/landbote",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "rheintaler.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/rheintaler.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "DIE WELTWOCHE": {
        "url": "https://www.facebook.com/weltwoche",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Republik": {
        "url": "https://www.facebook.com/RepublikMagazin",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Freiburger Nachrichten": {
        "url": "https://www.facebook.com/FreiburgerNachrichten",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Finanz und Wirtschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/fuw.news",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Grenchner Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrenchnerTagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Heidi.news": {
        "url": "https://www.facebook.com/Heidi.news",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Journal21": {
        "url": "https://www.facebook.com/Journal21",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Mattinonline": {
        "url": "https://www.facebook.com/Mattinonline/",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Infosperber": {
        "url": "https://www.facebook.com/infosperber",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "L'Ajoie": {
        "url": "https://www.facebook.com/journallajoie",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "L'Agefi": {
        "url": "https://www.facebook.com/agefi",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "La C\u00f4te": {
        "url": "https://www.facebook.com/LaCoteJournal",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "QUOTIDIEN LA LIBERT\u00c9": {
        "url": "https://www.facebook.com/laliberte.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Langenthaler Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/UnserOberaargau",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "laRegione": {
        "url": "https://www.facebook.com/laregione",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Courrier": {
        "url": "https://www.facebook.com/quotidienlecourrier",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "LeMatin.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/lematin.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Matin Dimanche": {
        "url": "https://www.facebook.com/lematindimanche",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Nouvelliste": {
        "url": "https://www.facebook.com/nouvelliste",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Quotidien Jurassien": {
        "url": "https://www.facebook.com/QuotidienJurassien",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Temps": {
        "url": "https://www.facebook.com/letemps.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Limmattaler Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/LimmattalerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Linth-Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/linthzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Luzerner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/LuzernerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "March24 & H\u00f6fe24": {
        "url": "https://www.facebook.com/marchhoefe24",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Nau.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/naumedia",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/nzz",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Nidwaldner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/NidwaldnerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "NZZ am Sonntag": {
        "url": "https://www.facebook.com/NZZamSonntag",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Obwaldner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/ObwaldnerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Oltner Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/otOltnerTagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "RADIO TELEVISION SUISSE (RTS)": {
        "url": "https://www.facebook.com/rts.ch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "RTR Radiotelevisiun Svizra Rumantscha": {
        "url": "https://www.facebook.com/rtr.ch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Radiotelevisione svizzera (RSI)": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiotelevisionesvizzera",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Schaffhauser Nachrichten": {
        "url": "https://www.facebook.com/shn.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Solothurner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/SolothurnerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "SonntagsZeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/sonntagszeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "SRF Schweizer Radio und Fernsehen": {
        "url": "https://www.facebook.com/srf.ch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/tagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "S\u00fcdostschweiz Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/suedostschweiz.glarus",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "swissinfo": {
        "url": "https://www.facebook.com/swissinfo",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Tages-Anzeiger": {
        "url": "https://www.facebook.com/Tagesanzeiger",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Thurgauer Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/thurgauerzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Ticinonews.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/ticinonews",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Ticinonline\u00a0Account verificato": {
        "url": "https://www.facebook.com/ticinonline.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Toggenburger Tagblatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/toggenburgertagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Tribune de Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/tdg.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Urner Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/UrnerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "walliserbote.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/walliserbote.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "watson": {
        "url": "https://www.facebook.com/watson.news",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Werdenberger & Obertoggenburger": {
        "url": "https://www.facebook.com/wundo.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Wiler Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/wilerzeitung.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Willisauer Bote": {
        "url": "https://www.facebook.com/Boettu",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Die Wochenzeitung - WOZ": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieWochenzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "zentralplus": {
        "url": "https://www.facebook.com/zentralplus",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Zofinger Tagblatt / zt": {
        "url": "https://www.facebook.com/zofingertagblatt",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Zuger Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/ZugerZeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Z\u00fcriost": {
        "url": "https://www.facebook.com/zueriost",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Z\u00fcrcher Unterl\u00e4nder": {
        "url": "https://www.facebook.com/zuonline.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Z\u00fcrichsee-Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/zsz.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Andelfinger Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Andelfinger-Zeitung-100063759422096",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Bajour": {
        "url": "https://www.facebook.com/bajourbasel",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "BauernZeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/bauernzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Coopzeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/Coopzeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "DW News": {
        "url": "https://www.facebook.com/deutschewellenews",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "DIE ZEIT": {
        "url": "https://www.facebook.com/diezeit",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Il Grigione Italiano": {
        "url": "https://www.facebook.com/ilgrigioneitaliano",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Kreuzlinger-, Frauenfelder-, Weinfelder und Untersee Nachrichten": {
        "url": "https://www.facebook.com/kreuzlingernachrichten",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "La Gruy\u00e8re": {
        "url": "https://www.facebook.com/lagruyere.ch",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Le Monde": {
        "url": "https://www.facebook.com/lemonde.fr",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "S\u00fcddeutsche Zeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/ihre.sz",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Tagblatt der Stadt Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/TagblattZuerich",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Beobachter": {
        "url": "https://www.facebook.com/beobachtermagazin",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Handelszeitung": {
        "url": "https://www.facebook.com/handelszeitung",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "K-Tipp": {
        "url": "https://www.facebook.com/ktipp.redaktion",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "BILANZ": {
        "url": "https://www.facebook.com/bilanz",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Schweizer Bauern": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizer.bauern",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "La R\u00e9gion": {
        "url": "https://www.facebook.com/LaRegionNordVaudois",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "FER Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/fergeneve",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "Nebelspalter": {
        "url": "https://www.facebook.com/nebelspalter",
        "medium": "newspaper",
        "type": "media"
    },
    "SRF Kultur": {
        "url": "https://www.facebook.com/srfkultur",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "SRF News": {
        "url": "https://www.facebook.com/srfnews",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "SRF Virus": {
        "url": "https://www.facebook.com/srfvirus",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "La Premi\u00e8re - RTBF": {
        "url": "https://www.facebook.com/LaPremiereRTBF",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Couleur3": {
        "url": "https://www.facebook.com/couleur3",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rete Uno": {
        "url": "https://www.facebook.com/rsireteuno",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rete Due": {
        "url": "https://www.facebook.com/retedue",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rete Tre": {
        "url": "https://www.facebook.com/retetre",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "DAB-Swiss": {
        "url": "https://www.facebook.com/dabswiss",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Swiss Classic": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioswissclassic",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Swiss Jazz": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioswissjazz",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Swiss Pop": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioswisspop",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio 3FACH": {
        "url": "https://www.facebook.com/3fach.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Blind Power - Plattform f\u00fcr Audiodeskription, Sport und Kultur": {
        "url": "https://www.facebook.com/blindpoweraudioplattform",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Cit\u00e9 Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiocitegeneve",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Jam On Radio": {
        "url": "https://www.facebook.com/JamOnRadioOfficial",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Kanal K": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiokanalk",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Life Channel": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioLifeChannel",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio LoRa 97,5 MHz": {
        "url": "https://www.facebook.com/LoRa97.5",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Maria Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiomariach",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "UltimEscape Gen\u00e8ve-Meyrin": {
        "url": "https://www.facebook.com/UltimEscapeMeyrin",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio 4 TNG": {
        "url": "https://www.facebook.com/radio4tng",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio RaBe": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioRaBe",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio RaSA": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioRasaRasa",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Stadtfilter": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiostadtfilter",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio X": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioxbasel",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Sunradio": {
        "url": "https://www.facebook.com/sunradio.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "toxic.fm": {
        "url": "https://www.facebook.com/toxicfm",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio ENERGY": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioenergy",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Goat Radio": {
        "url": "https://www.facebook.com/GoATRadioENT",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "my105.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/my105.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Eviva": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioeviva.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "radiotell.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiotell",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rockit Radio": {
        "url": "https://www.facebook.com/rockitradio.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Vintage Radio": {
        "url": "https://www.facebook.com/vintageradio.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "World Radio Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/worldradioswitzerland",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "AKTIV RADIO": {
        "url": "https://www.facebook.com/aktivradio.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Energy Basel": {
        "url": "https://www.facebook.com/energybasel",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Energy Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/energybern",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Energy Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/EnergyZuerich",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Radio neo1": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioneo1",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "One FM": {
        "url": "https://www.facebook.com/onefm.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio 1": {
        "url": "https://www.facebook.com/Radio1Zurich",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio2Go": {
        "url": "https://www.facebook.com/Radio2Go.fm",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio 32": {
        "url": "https://www.facebook.com/Radio32ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Argovia": {
        "url": "https://www.facebook.com/radioargovia",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Basilisk": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiobasilisk",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio BeO": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiobeo",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "RADIO BERN1": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioBern1",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Canal 3": {
        "url": "https://www.facebook.com/canal3biel",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Central": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiocentral.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Chablais": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiochablais",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioTicino",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "RadioFr. Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioFreiburg",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "RFJ.CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/RFJ.CH",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Lac": {
        "url": "https://www.facebook.com/RadioLacOfficiel",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Melody": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiomelody.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "GRRIF": {
        "url": "https://www.facebook.com/grrif",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "RJB.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/RJB.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Radio Munot": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiomunot",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "RTN.CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/RTN.CH",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "rro - radio rottu oberwallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiorottu",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Sunshine Radio": {
        "url": "https://www.facebook.com/sunshineradio.ch",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "TOP": {
        "url": "https://www.facebook.com/diistop",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Radio Z\u00fcrisee": {
        "url": "https://www.facebook.com/radiozuerisee",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rh\u00f4ne FM": {
        "url": "https://www.facebook.com/rhonefm",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "Rouge FM": {
        "url": "https://www.facebook.com/rougefm",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "La Radio Plus": {
        "url": "https://www.facebook.com/laradioplus",
        "medium": "radio",
        "type": "media"
    },
    "3+": {
        "url": "https://www.facebook.com/3plus",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "3sat": {
        "url": "https://www.facebook.com/3sat.de",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Plus4": {
        "url": "https://www.facebook.com/plus4.news",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "5 PLUS": {
        "url": "https://www.facebook.com/5PlusChannel",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "auftanken.TV": {
        "url": "https://www.facebook.com/auftanken.tv",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "blue Sport": {
        "url": "https://www.facebook.com/bluesport.ch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Comedy Central CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/comedycentralch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "joiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/joiztv",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "MTV Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/MTVSwitzerland",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "MySports": {
        "url": "https://www.facebook.com/mysports.ch",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Nickelodeon": {
        "url": "https://www.facebook.com/nickelodeondeutschland",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "ProSieben": {
        "url": "https://www.facebook.com/ProSieben",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Puls": {
        "url": "https://www.facebook.com/puls030",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "QS24": {
        "url": "https://www.facebook.com/qs24official",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "RTLZWEI": {
        "url": "https://www.facebook.com/rtlzwei",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "RTL": {
        "url": "https://www.facebook.com/RTLcom",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "RTSinfo": {
        "url": "https://www.facebook.com/RTSinfo",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "S1tv": {
        "url": "https://www.facebook.com/S1TVofficial",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "SAT.1": {
        "url": "https://www.facebook.com/sat1tv",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Schaffhauser Fernsehen": {
        "url": "https://www.facebook.com/schaffhauserfernsehen",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Schweiz 5 TV": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Schweiz-5-TV-100063545108570",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "SRF Sport": {
        "url": "https://www.facebook.com/srfsport",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Sky Sport CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/SkySportCH",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "SRG SSR": {
        "url": "https://www.facebook.com/SRGSSR",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "STARTV": {
        "url": "https://www.facebook.com/startv",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "RTL SUPER": {
        "url": "https://www.facebook.com/RTLSUPER",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "TELE1": {
        "url": "https://www.facebook.com/tele1.ge",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Tele D": {
        "url": "https://www.facebook.com/telediessenhofen",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Tele Tell": {
        "url": "https://www.facebook.com/tele.tell",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Tele Zentralschweiz Telenapf": {
        "url": "https://www.facebook.com/telezentralschweiz",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Telebasel": {
        "url": "https://www.facebook.com/Telebasel",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "TeleBielingue": {
        "url": "https://www.facebook.com/TeleBielingue",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "TV5MONDE": {
        "url": "https://www.facebook.com/tv5mondeofficiel",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "TVO - Das Ostschweizer Fernsehen": {
        "url": "https://www.facebook.com/tvo.online",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Viva Luzern AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/VivaLuzernAG",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "VOX": {
        "url": "https://www.facebook.com/VOX.Fernsehen",
        "medium": "tv",
        "type": "media"
    },
    "Schweizerischer Gewerkschaftsbund SGB": {
        "url": "https://www.facebook.com/gewerkschaftsbund",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "TravailSuisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/travailsuisse",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "IG Arbeit": {
        "url": "https://www.facebook.com/igarbeit.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kleinbauern-Vereinigung / Petits paysans": {
        "url": "https://www.facebook.com/kleinbauern.petitspaysans",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "BirdLife Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/BirdLife.Schweiz/",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Centre Patronal": {
        "url": "https://www.facebook.com/centrepatronal/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Aqua Viva - Gew\u00e4sserschutzorganisation": {
        "url": "https://www.facebook.com/AquaVivaGewaesserschutz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Swiss School of Public Health": {
        "url": "https://www.facebook.com/Swiss-School-of-Public-Health-100519625919822",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Dachverband Drogenabstinenz": {
        "url": "https://www.facebook.com/Drogenabstinenz",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "alliance F": {
        "url": "https://www.facebook.com/allianceFCH",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "SIU": {
        "url": "https://www.facebook.com/siu.schweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "SSO Wissen": {
        "url": "https://www.facebook.com/ssowissen",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "AGVS / UPSA": {
        "url": "https://www.facebook.com/agvs.upsa",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Basel-Landschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/KantonBL",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "FDP": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdp.dieliberalen",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "Schweizerischer Gewerbeverband sgv": {
        "url": "https://www.facebook.com/sgvusam",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Aspasie; Aspasie": {
        "url": "https://www.facebook.com/Aspasie-115934561812511",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Pro Natura": {
        "url": "https://www.facebook.com/pronatura",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Pro Familia Schweiz Suisse Svizzera": {
        "url": "https://www.facebook.com/profamiliaschweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Combattre la drogue, pour la vie - ARCD": {
        "url": "https://www.facebook.com/combattredrogue",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "F\u00e9d\u00e9ration Patronale et Economique": {
        "url": "https://www.facebook.com/federationpatronale",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Union Patronale du Canton de Fribourg": {
        "url": "https://www.facebook.com/upcf.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Fachverband VREG-Entsorgung": {
        "url": "https://www.facebook.com/FVG-Fachverband-VREG-Entsorgung-254342504721778",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Umweltprofis.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/odaumwelt",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "M\u00f6chtest du, dass dein Unternehmen von mehr Menschen gefunden wird oder mehr Ums\u00e4tze erzielt? Finde das passende kostenlose Marketing-Tool von Facebook.": {
        "url": "https://www.facebook.com/business",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Sexuelle Gesundheit Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/SexuelleGesundheitSchweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Naturfreunde Schweiz / Amis de la Nature": {
        "url": "https://www.facebook.com/NaturfreundeCH",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Familienzentrum Karussell Region Baden": {
        "url": "https://www.facebook.com/karussellbadenimg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Swiss Wine": {
        "url": "https://www.facebook.com/swisswinepromotion",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "CCAP": {
        "url": "https://www.facebook.com/ccapneuchatel",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Procap Schweiz - Suisse - Svizzera": {
        "url": "https://www.facebook.com/procap",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Fonds Landschaft Schweiz (FLS); Fonds Suisse pour le Paysage (FSP); Fondo Svizzero per il Paesaggio (FSP)": {
        "url": "https://www.facebook.com/FLS.FSPspan",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Union Schweiz von Soroptimist International; Union Suisse du Soroptimist International": {
        "url": "https://www.facebook.com/FLS.FSPspan",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "IP-SUISSE": {
        "url": "https://www.facebook.com/ipsuisse",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Actares": {
        "url": "https://www.facebook.com/ActaresEngagement",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Association Suisse des locataires - Section romande": {
        "url": "https://www.facebook.com/AslocaSuissei",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Mountain Wilderness Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/mountainwilderness.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d'Enhaut": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruyerepaysdenhaut",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Alpen-Initiative": {
        "url": "https://www.facebook.com/alpeninitiative",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizerischer Fischerei-Verband": {
        "url": "https://www.facebook.com/SchweizerischerFischereiVerband",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Andrea Roe": {
        "url": "https://www.facebook.com/2008",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Info-Entraide Suisse Antenne Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/InfoEntraideSuisseAntenneNeuchatel",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "KMU Frauen Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/kmufrauenschweiz",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Fruits et L\u00e9gumes du Valais": {
        "url": "https://www.facebook.com/IFELV",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "swisscleantech": {
        "url": "https://www.facebook.com/swisscleantech",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Aargau/Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/vpodaargau",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Gewerbeverband Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/zugergewerbe",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "WordPress.com": {
        "url": "https://www.facebook.com/WordPresscom",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/KantonSG",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "SAG Schweizer Allianz Gentechfrei": {
        "url": "https://www.facebook.com/gentechfrei",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "SAH OSEO SOS": {
        "url": "https://www.facebook.com/sahoseosos",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/kanton.uri",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "LID": {
        "url": "https://www.facebook.com/Landwirtschaft.Schweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Suissedigital": {
        "url": "https://www.facebook.com/suissedigital",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Caritas Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/caritasjura",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "COMM9": {
        "url": "https://www.facebook.com/Comm9caritasjura",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Sonart - Musikschaffende Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/sonart.musikschaffende",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/ktbern",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Furrerhugi.": {
        "url": "https://www.facebook.com/furrerhugi",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/KantonLuzern",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "WAS Wirtschaft Arbeit Soziales": {
        "url": "https://www.facebook.com/WASWirtschaftArbeitSoziales",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer Bier": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizerbiere",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Mieterinnen- und Mieterverband MV": {
        "url": "https://www.facebook.com/Mieterverband",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Camera di commercio e dell'industria Cantone Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/CcTicino",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "XENIA Fachstelle Sexarbeit": {
        "url": "https://www.facebook.com/xeniabern",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Silver Economie Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/silvereconomie",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein f\u00fcr soziale Gerechtigkeit; Association pour la justice sociale": {
        "url": "https://www.facebook.com/plugins",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer Tierschutz STS": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizertierschutz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Etat de Fribourg - Staat Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/Etat.Fribourg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Civiva": {
        "url": "https://www.facebook.com/SchweizerischerZivildienstverband",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "PINK CROSS / Swiss Gay Federation": {
        "url": "https://www.facebook.com/pinkcross",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/KantonNidwalden",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "EPFL": {
        "url": "https://www.facebook.com/epflcampus",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Regenbogenfamilien Familles arc-en-ciel Famiglie arcobaleno": {
        "url": "https://www.facebook.com/RegenbogenfamilienLGBTIQ",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Association pour la Sauvegarde du L\u00e9man": {
        "url": "https://www.facebook.com/AssociationPourLaSauvegardeDuLeman",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Lebendiges Rottal": {
        "url": "https://www.facebook.com/lebendiges.rottal",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Rathaus Basel": {
        "url": "https://www.facebook.com/Rathaus.Basel",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Femmes-Tische / M\u00e4nner-Tische Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/femmestischemaennertische",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "HOCHSTAMM SUISSE": {
        "url": "https://www.facebook.com/HOCHSTAMMSUISSE",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "AvenirSocial": {
        "url": "https://www.facebook.com/AvenirSocial",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Pro Senectute": {
        "url": "https://www.facebook.com/prosenectute",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein WIDE Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/NetworkWIDEsvg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "BienenSchweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/BienenSchweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "SBK - ASI": {
        "url": "https://www.facebook.com/sbk.asi",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Fachverband Sucht": {
        "url": "https://www.facebook.com/fachverbandsucht.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Forum Tabakpr\u00e4vention FTGS": {
        "url": "https://www.facebook.com/forumtabakpraventionftgs",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "CNIP - Centre Neuch\u00e2telois d'Int\u00e9gration Professionnelle": {
        "url": "https://www.facebook.com/centreneuchateloisdintegrationprofessionnelle",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Gesellschaft Schweizer Tier\u00e4rztinnen und Tier\u00e4rzte": {
        "url": "https://www.facebook.com/gstsvs",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Vision Landwirtschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/visionlandwirtschaft",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Forstunternehmer Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/ForstunternehmerSchweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Go For Jobsharing": {
        "url": "https://www.facebook.com/goforjobsharing",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "kindsverlust.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/kindsverlust.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Regio Appenzell AR - St.Gallen - Bodensee": {
        "url": "https://www.facebook.com/RegioARSGBodensee",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer Bauernverband": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizerbauernverband",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "UNESCO-Weltnaturerbe TektonikArena Sardona": {
        "url": "https://www.facebook.com/unescosardona",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Holstein Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/HolSwi",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Das Schweizer Ei": {
        "url": "https://www.facebook.com/gallosuisse",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Champignons-Suisses": {
        "url": "https://www.facebook.com/Champignons-Suisses-1123100704494746",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizerischer B\u00e4uerinnen- und Landfrauenverband - SBLV": {
        "url": "https://www.facebook.com/landfrauen.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizerischer P\u00e4chterverband; Association Suisse des Fermiers": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizerischer.pachterverbandpicturesource",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Droleg": {
        "url": "https://www.facebook.com/Droleg-201502259908543",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Eve & Rave Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/everave.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Bundesamt F\u00fcr Landwirtschaft; Office f\u00e9d\u00e9ral de l'agriculture; Ufficio federale dell'agricoltura": {
        "url": "https://www.facebook.com/CHblw/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Terroir Fribourg": {
        "url": "https://www.facebook.com/TerroirFribourg",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "PVB APC": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvbapc",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "OdASant\u00e9": {
        "url": "https://www.facebook.com/209355915806067",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "SP Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/spschweiz",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "VPOD Bern Kanton und Bund": {
        "url": "https://www.facebook.com/vpodbern",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Bern St\u00e4dte Energie": {
        "url": "https://www.facebook.com/vpodBernStaedteEnergie",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/kantonobwalden",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Union suisse des arts et m\u00e9tiers usam": {
        "url": "https://www.facebook.com/usamsgv",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "eco.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/eco.ch.forum",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Festival der Natur - Biodiversit\u00e4t erleben; Association F\u00eate de la Nature - au coeur de la biodiversit\u00e9; Festival della Natura - vivere la biodiversit\u00e0": {
        "url": "https://www.facebook.com/festivaldernatur.chimg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Festival der Natur": {
        "url": "https://www.facebook.com/festivaldernatur.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer Gesundheitstage": {
        "url": "https://www.facebook.com/schweizergesundheitstage",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stillf\u00f6rderung Schweiz - Promotion allaitement maternel Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/Stillfoerderung",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Tafelgesellschaft zum Goldenen Fisch": {
        "url": "https://www.facebook.com/goldenerfisch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VASOS / FARES": {
        "url": "https://www.facebook.com/vasos.fares",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Fisch vom Hof": {
        "url": "https://www.facebook.com/Hoststar.WebhostingFacebook",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Klima-Allianz Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/klimaallianzCH",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Fructus - die Vereinigung zur F\u00f6rderung alter Obstsorten": {
        "url": "https://www.facebook.com/Fructus.official",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Zurich Pride": {
        "url": "https://www.facebook.com/zurichpride",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung Landschaftsschutz Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/Stiftung-Landschaftsschutz-Schweiz-162005207158186",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Leaderinnen Ostschweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/LeaderinnenOstschweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Neue Frauenbewegung 2.0.": {
        "url": "https://www.facebook.com/neuefrauenbewegung",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Swiss Family Business": {
        "url": "https://www.facebook.com/swissfamilybusiness",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Swiss Venture Club": {
        "url": "https://www.facebook.com/Swiss-Venture-Club-335833897351645",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Nichtionisierende Strahlung, Umwelt und Gesundheit; Rayonnements non ionisants, l'environnement et la sant\u00e9; Radiazioni non ionizzanti, l'ambiente e la salute": {
        "url": "https://www.facebook.com/aefu.chnoscriptimg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Coscienza Svizzera": {
        "url": "https://www.facebook.com/coscienzasvizzera",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Mieterinnen- und Mieterverband Luzern, Nidwalden, Obwalden, Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/mvluzernFacebook",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Zentralschweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/zentralschweizvpod",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer KMU-Tag - nirgendwo sind sich die Schweizer KMU n\u00e4her": {
        "url": "https://www.facebook.com/kmutag",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung PanEco": {
        "url": "https://www.facebook.com/paneco.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "World Health Organization (WHO)": {
        "url": "https://www.facebook.com/WHO",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Alliance agriculture sans g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique": {
        "url": "https://www.facebook.com/stopogm",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Gruppen": {
        "url": "https://www.facebook.com/groups",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizerischer Verband alleinerziehender M\u00fctter und V\u00e4ter; F\u00e9d\u00e9ration suisse des familles monoparentales; Federazione svizzera delle famiglie monoparentali": {
        "url": "https://www.facebook.com/plugins",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Einelternfamilien": {
        "url": "https://www.facebook.com/einelternfamilien",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Unabh\u00e4ngige Fachstelle f\u00fcr Sozialhilferecht; Bureau ind\u00e9pendant du droit de l'assistance sociale": {
        "url": "https://www.facebook.com/FachstelleSozialhilfeFacebook",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/kt.thurgau",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Thurgau; Canton de Thurgovie; Cantone di Turgovia": {
        "url": "https://www.facebook.com/kt.thurgaui",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Selbsthilfe Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/Selbsthilfethurgau",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Innosuisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/Innosuisse",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Fachstelle ASN - Am Steuer nie; Service AVJ - Au volant jamais; Servizio AVM - Al volante mai": {
        "url": "https://www.facebook.com/amsteuernie",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Glarus; Canton Glaris": {
        "url": "https://www.facebook.com/kantonglarus",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Milchjugend": {
        "url": "https://www.facebook.com/milchjugend",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Interessensgemeinschaft Angeh\u00f6rigenbetreuung; Communaut\u00e9 d' int\u00e9r\u00eats Proches aidants; Communit\u00e0 di interesse Familiari curanti": {
        "url": "https://www.facebook.com/CIPAIGAB",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Elternbildung CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/elternbildung.ch",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stop Hate Speech": {
        "url": "https://www.facebook.com/stophatespeech.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Klimaschutz Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/vereinklimaschutzschweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "TGNS - Transgender Network Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/tgns.switzerland",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "QUEERAMNESTY.CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/queeramnesty.ch",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "NetzCourage": {
        "url": "https://www.facebook.com/netzcourage",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Der Gewerbeverein": {
        "url": "https://www.facebook.com/dergewerbeverein19",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VAPKO  Vereinigung amtlicher Pilzkontrollorgane der Schweiz DE-CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/vapkoDe",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "VAPKO Groupement romand": {
        "url": "https://www.facebook.com/vapkogr",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Biohof Inselmatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/suberg.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "m\u00e4nner.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/maenner.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Union Suisse des Oenologues": {
        "url": "https://www.facebook.com/USOE-101969634631154",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Arvinis": {
        "url": "https://www.facebook.com/LesAutomnalesmeta",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Les Automnales": {
        "url": "https://www.facebook.com/LesAutomnales",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Arvinis Palexpo Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/arvinis.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Agrovina": {
        "url": "https://www.facebook.com/salonagrovina",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Bioterra": {
        "url": "https://www.facebook.com/BiogartenundNaturgarten",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/kantonschwyz",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Lesbenorganisation Schweiz \"LOS\"": {
        "url": "https://www.facebook.com/LOS.Schweiz",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Lernwerk Turgi": {
        "url": "https://www.facebook.com/Verein.Lernwerk",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Kanton Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/kantonaargau",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "March against Monsanto + Syngenta Basel": {
        "url": "https://www.facebook.com/marchagainstmonsantobasel",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Landwirtschaft mit Zukunft": {
        "url": "https://www.facebook.com/landwirtschaftmitzukunft",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Startseite": {
        "url": "https://www.facebook.com/login",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Organisation suisse des lesbiennes \"LOS\"": {
        "url": "https://www.facebook.com/LOS.Suisse",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "F\u00e9d\u00e9ration romande des associations LGBTIQ": {
        "url": "https://www.facebook.com/policies",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Faireswiss": {
        "url": "https://www.facebook.com/faireswiss",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Venture Kick": {
        "url": "https://www.facebook.com/venturekick",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kinder ohne Tabak JA": {
        "url": "https://www.facebook.com/kinderohnetabak",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizerische Hirnliga; Ligue suisse pour le cerveau; Lega svizzera per il cervello": {
        "url": "https://www.facebook.com/hirnliga",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung Freiheit und Verantwortung": {
        "url": "https://www.facebook.com/Stiftung-Freiheit-und-Verantwortung-106711058181423",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Promotion Laufental": {
        "url": "https://www.facebook.com/promotionlaufental",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "2000m2": {
        "url": "https://www.facebook.com/2000sqm",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein CH2021; Association CH2021": {
        "url": "https://www.facebook.com/CH2021.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "politiciennes.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/politiciennes.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "AVIVO; Association des Vieillards, Invalides, Veuves et Orphelins": {
        "url": "https://www.facebook.com/AVIVOGE",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Garanto Schweiz Suisse Svizzera": {
        "url": "https://www.facebook.com/garanto.ch",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "energie-wende-ja.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/energiewendeja.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Medicus Mundi Switzerland - Health for all": {
        "url": "https://www.facebook.com/NetworkMMS",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Syndicat des enseignantes et enseignants de Suisse romande": {
        "url": "https://www.facebook.com/lesyndicatdesenseignantsromands",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Benevol Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/benevolbern/",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Zukunft Pflanzenschutz / avenir de la protection des plantes": {
        "url": "https://www.facebook.com/zukunft.pflanzenschutz",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Sch\u00e4tzle AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/www.schaetzle.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Bio Partner Schweiz AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/BioPartnerSchweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/vpodschweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VitalAire Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/VitalAireSchweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Swiss Tropical and Public Health Institute (Swiss TPH)": {
        "url": "https://www.facebook.com/SwissTPH",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "OGG Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/OGGBern",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Christoph Merian Stiftung": {
        "url": "https://www.facebook.com/christophmerianstiftung",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "J'aime ma Plan\u00e8te": {
        "url": "https://www.facebook.com/jaimemaplanete",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Forum Climatique de la C\u00f4te": {
        "url": "https://www.facebook.com/fclc.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Carmel du P\u00e2quier": {
        "url": "https://www.facebook.com/carmelpaquier",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Gewerbeverband Appenzell Ausserrhoden": {
        "url": "https://www.facebook.com/Gewerbeverband-Appenzell-Ausserrhoden-2225353947791028",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Jucker Farm": {
        "url": "https://www.facebook.com/juckerfarm",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Cit\u00e9 Radieuse Echichens": {
        "url": "https://www.facebook.com/citeradieuse.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Pro Senectute Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/ProSenectuteGE",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Beratung f\u00fcr Schwerh\u00f6rige und Geh\u00f6rlose ZH SH": {
        "url": "https://www.facebook.com/bfsugzh",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Radix Svizzera italiana": {
        "url": "https://www.facebook.com/radixsvizzeraitaliana",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "PRfact AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/PRfact/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Sindacati Indipendenti Ticinesi": {
        "url": "https://www.facebook.com/sitlocarno",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "jobtimal.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/jobtimal",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Nant de Drance SA": {
        "url": "https://www.facebook.com/nantdedrancesa",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "R\u00e9gion Gros-de-Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/AssociationRegionGrosDeVaud",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Entreprise foresti\u00e8re Daniel Ruch SA": {
        "url": "https://www.facebook.com/entrepriseforestieredanielruch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Groupement forestier Broye-Jorat": {
        "url": "https://www.facebook.com/foretbroyejorat",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Secours d'hiver du Canton de Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/secourshivervaud",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Coreb - Communaut\u00e9 r\u00e9gionale de la Broye": {
        "url": "https://www.facebook.com/coreb.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung Chance": {
        "url": "https://www.facebook.com/stiftung.chance",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Association Mille Amis": {
        "url": "https://www.facebook.com/milleamis1295",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Natur- und Tierpark Goldau": {
        "url": "https://www.facebook.com/tierparkch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Uniterre Une Agriculture Durable": {
        "url": "https://www.facebook.com/uniterre.uneagriculturedurable",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Uniterre F\u00fcr eine nachhaltige Landwirtschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/uniterre.nachhaltige.landwirtschaft",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "INTERACTION (Schweiz)": {
        "url": "https://www.facebook.com/INTERACTION-Schweiz-112239108857637",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Digital Realty Switzerland GmbH": {
        "url": "https://www.facebook.com/digitalrealtyimg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Digital Realty": {
        "url": "https://www.facebook.com/digitalrealty",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Dr\u00fcck-Top Garage": {
        "url": "https://www.facebook.com/druecktop",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "ACT212": {
        "url": "https://www.facebook.com/act212verein",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Soroptimist Fribourg": {
        "url": "https://www.facebook.com/Soroptimist-Fribourg-1903211746624578/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "SBS Schweizerische Bibliothek f\u00fcr Blinde, Seh- und Lesebehinderte": {
        "url": "https://www.facebook.com/sbs.schweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung Uetendorfberg": {
        "url": "https://www.facebook.com/Uetendorfberg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Vertschi AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/vertschischweiz",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "WeinStern Wettingen": {
        "url": "https://www.facebook.com/weinstern",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Besserstein Wein": {
        "url": "https://www.facebook.com/besserstein",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Impact Gstaad": {
        "url": "https://www.facebook.com/impactgstaad",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Gregor Kuonen Caveau de Salquenen": {
        "url": "https://www.facebook.com/gregorkuonen.weine",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/vpodZH",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Soroptimist International Switzerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/soroptimist.switzerland",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Naturpark Baselbiet": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100082026233099",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Initiative f\u00fcr Umweltverantwortung": {
        "url": "https://www.facebook.com/umweltverantwortungsinitiative",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "AGRIDEA-CH": {
        "url": "https://www.facebook.com/agrideach",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Die Plattform feministische \u00d6konomie. Wenn Frauen z\u00e4hlen": {
        "url": "https://www.facebook.com/Economiefeministe",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Sportler:innen f\u00fcr Offenheit und Vielfalt - VSOV": {
        "url": "https://www.facebook.com/opendiversesports",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Tatkraft": {
        "url": "https://www.facebook.com/tatkraft.org",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Tierpark Bern, D\u00e4hlh\u00f6lzli + B\u00e4renPark": {
        "url": "https://www.facebook.com/tierparkbern/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "OceanCare": {
        "url": "https://www.facebook.com/OceanCare.org",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "mooh Genossenschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/mooh.swiss",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "IG Anbindestall": {
        "url": "https://www.facebook.com/IG-Anbindestall-1053211341360956",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Individualbesteuerung Schweiz; Association pour la fiscalit\u00e9 des particuliers; Associazione per la tassazione delle persone fisiche": {
        "url": "https://www.facebook.com/individualbesteuerung_ch/",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Z\u00fcrcher Komitee JA zur Individualbesteuerung": {
        "url": "https://www.facebook.com/IndividualbesteuerungJAZH",
        "orga_type": "MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Volksinitiative zur Einf\u00fchrung der Individualbesteuerung; Initiative populaire pour  l'imposition individuelle; Iniziativa popolare per l'introduzione della   imposizione individuale": {
        "url": "https://www.facebook.com/individualbesteuerung_ch/",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "IGM Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/IGM-Schweiz-1533239707004712",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein mannschafft - bei trennung & scheidung": {
        "url": "https://www.facebook.com/mannschafft.ch",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Compagnie Digestif": {
        "url": "https://www.facebook.com/compagniedigestif",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Stiftung id\u00e9e sport": {
        "url": "https://www.facebook.com/stiftungideesport",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Krebsliga Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/bern.krebsliga.ch",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Berner Bauern Verband": {
        "url": "https://www.facebook.com/bernerbauern",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Kneippanlage Schwandalpweiher": {
        "url": "https://www.facebook.com/Kneippanlage-Schwandalpweiher-189427037808111",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Freunde der Biosph\u00e4re Entlebuch": {
        "url": "https://www.facebook.com/biosphaerei",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Sauvons le Mormont": {
        "url": "https://www.facebook.com/sauvonslemormont",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Verein Selbsthilfe BE": {
        "url": "https://www.facebook.com/selbsthilfebern",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Schilliger Holz AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/schilligerholzag/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Lignum Waadt; Lignum Vaud, communaut\u00e9 d'action r\u00e9gionale vaudoise en faveur du bois": {
        "url": "https://www.facebook.com/lignumvaud",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Fondation de la Sainte Famille": {
        "url": "https://www.facebook.com/institutlespeupliers/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation",
        "type": "organisation"
    },
    "Versicherte Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/Versicherte-Schweiz-109651044994409",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Fondazione Agire": {
        "url": "https://www.facebook.com/fondazione.agiresvg",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Soroptimist la Gruy\u00e8re": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100054586158580",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "VPOD Ostschweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100057433599760",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Think Tank Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/thinktankthurgau",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Cevi R\u00fcti ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/cevirueti",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "WaldSchweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/waldschweiz",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Restessbar Grenchen": {
        "url": "https://www.facebook.com/restessbargrenchen/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Suchtfachstelle Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100088917521657",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Lebensraum-Lenzburg-Seetal": {
        "url": "https://www.facebook.com/lebensraumls.ch/",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Insuperabili Gruppo Sportivo": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruppocarrozzella.insuperabili",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Association de la Grande Cari\u00e7aie": {
        "url": "https://www.facebook.com/caricaie/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Pro Grigioni Italiano (Pgi)": {
        "url": "https://www.facebook.com/Pro.Grigioni.Italiano",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Inklusionsinitiative": {
        "url": "https://www.facebook.com/InklusionCH",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Philipp Muff\u00a0 (Jugendarbeit Sch\u00fcpfheim Fl\u00fchli S\u00f6renberg)": {
        "url": "https://www.facebook.com/jugendarbeitsfs",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Sanofi-Aventis (Suisse) SA": {
        "url": "https://www.facebook.com/Sanofi",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "HGM Handwerks- und Gewerbeverein Meilen": {
        "url": "https://www.facebook.com/HGMmeilen/",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Oliver Hunziker": {
        "url": "https://www.facebook.com/oliverhunzikerofficial",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Gleichstellung Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100095217373857",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "F4S SA": {
        "url": "https://www.facebook.com/F4S-SA-101989464876617",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "BauernUnternehmen": {
        "url": "https://www.facebook.com/BauernUnternehmen/",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "treff.Ziegler": {
        "url": "https://www.facebook.com/treff.ziegler",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Schweizer Junglandwirte - Jeunes agriculteurs suisses": {
        "url": "https://www.facebook.com/junglandwirte.jeunesagriculteurs/",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Bypassplus": {
        "url": "https://www.facebook.com/bypassplus",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Soci\u00e9t\u00e9 Vaudoise de M\u00e9decine": {
        "url": "https://www.facebook.com/svmed.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "F\u00e9d\u00e9ration genevoise des associations LGBT": {
        "url": "https://www.facebook.com/federation.LGBT.geneve/",
        "orga_type": "DachOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Assuas": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100064494020130",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "KlimaGlarus.ch": {
        "url": "https://www.facebook.com/klimaglarus",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "KMU- und Gewerbeverband Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100063485626659",
        "orga_type": "DachOrganisation,MitgliedsOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Quartierverein Enge": {
        "url": "https://www.facebook.com/plugins",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Withyou": {
        "url": "https://www.facebook.com/withyou.ch",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Teilhabe-Initiative": {
        "url": "https://www.facebook.com/teilhabeinitiative",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Frauenzentrale Appenzellerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/frauen.zentrale.ar/",
        "orga_type": "DachOrganisation,LeistungsErbringer,dezidierteLobby",
        "type": "organisation"
    },
    "Z\u00fcger Frischk\u00e4se AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/zuegerfrischkaeseag",
        "orga_type": "EinzelOrganisation,LeistungsErbringer",
        "type": "organisation"
    },
    "Progressive Zusammenarbeit": {
        "url": "https://www.facebook.com/alschaffhausen",
        "party": "AL",
        "type": "party"
    },
    "Alternative Liste ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/ALZuerich",
        "party": "AL",
        "type": "party"
    },
    "EDU - UDF (Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union)": {
        "url": "https://www.facebook.com/eduschweiz",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "EDU Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=61560263754307",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "UDF Fribourg - \u00c9lection & Votations": {
        "url": "https://www.facebook.com/udf.fribourg",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "EDU_GE": {
        "url": "https://www.facebook.com/groups/119891391682350/",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "EDU Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/eduthurgau",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "UDF Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/UDFTicino",
        "party": "EDU",
        "type": "party"
    },
    "EVP / PEV": {
        "url": "https://www.facebook.com/evppev",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpag",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpkantonbern",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Baselland": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpbaselland",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/EvpBaselStadt",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "PEV Fribourg - EVP Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/pevevpfribourg",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "PEV-Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/pevgeneve",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "Les Socio Chr\u00e9tiens PEV Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/pevjura",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Evangelische Volkspartei Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/evplu.ch",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "PEV Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/PEVNE",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpsg.ch",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP_SH": {
        "url": "https://www.facebook.com/EVPSH.ch",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/EvpKantonSolothurn",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/EVPTG",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "PEV Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/pevvaud",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpzg",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "EVP Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/evpzh",
        "party": "EVP",
        "type": "party"
    },
    "PLR": {
        "url": "https://www.facebook.com/plr.lesliberauxradicaux",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLRT": {
        "url": "https://www.facebook.com/PLRTicino",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdp.aargau",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Appenzell Ausserrhoden": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpar",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdp.bern",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Baselland": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpbaselland",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP_BS": {
        "url": "https://www.facebook.com/baslerfdp",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLR Canton de Fribourg": {
        "url": "https://www.facebook.com/plr.lesliberauxradicauxfribourg/",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Frauen": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPFrauen",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLR Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/plrgeneve",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Kanton Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdp.glarus",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPGR/",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLR.Les Lib\u00e9raux-Radicaux Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/plr.jura",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP_LU": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDP.DieLiberalenLuzern",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLRN": {
        "url": "https://www.facebook.com/PLRN.ch",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpNidwalden",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPOW/",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPDie-Liberalen-StGallen-141145522613918/",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP Stadt Schaffhausen": {
        "url": "https://www.facebook.com/Schaffhausenverbessern",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpso",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpsz",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP.Die Liberalen Kanton Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPThurgau",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLR.Les Lib\u00e9raux-Radicaux Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/PLR.LiberauxRadicauxVaudois",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "PLR FDP VS": {
        "url": "https://www.facebook.com/plr.valais",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP_ZG": {
        "url": "https://www.facebook.com/FDPZug",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "FDP Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/fdpzuerich",
        "party": "FDP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale": {
        "url": "https://www.facebook.com/grunliberale",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Verdi Liberali": {
        "url": "https://www.facebook.com/VerdiLiberali",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'lib\u00e9raux": {
        "url": "https://www.facebook.com/vertliberaux",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "GLP_AG": {
        "url": "https://www.facebook.com/glp.ag",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Appenzellerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/glparai",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/glpBE",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Basel-Landschaft": {
        "url": "https://www.facebook.com/glpBL",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/grunliberalebs",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'Lib\u00e9raux Fribourg / Gr\u00fcnliberale Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvlfr/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'lib\u00e9raux - Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/vertliberaux.geneve",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Kanton Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/glpKantonGlarus/",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/gr.grunliberale",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert\u2019lib\u00e9raux jurassiens": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvlJU/",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/glpluzern",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'lib\u00e9raux neuch\u00e2telois": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvlNE",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/Gr%C3%BCnliberale-Partei-Nidwalden-101539905405095",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Kanton Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/GLPOW",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/SG.GLP",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Schaffhausen": {
        "url": "https://www.facebook.com/grunliberalesh",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/glpsolothurn",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrunliberaleKantonSchwyz",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Thurgau - glp Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/tg.grunliberale.ch",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Verdi Liberali Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/verdiliberaliticino",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/glp.ur",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'lib\u00e9raux vaudois": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvl.vd",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Vert'lib\u00e9raux Valais / Gr\u00fcnliberale Wallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvl.glp.VS",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Partei Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/grunliberalezug",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcnliberale Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrunliberaleZurich",
        "party": "GLP",
        "type": "party"
    },
    "Les Vert\u00b7e\u00b7s suisses": {
        "url": "https://www.facebook.com/lesvertssuisses",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruenech",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "VERDI del Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/verditicino/",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/grueneaargau",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruenebern",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Baselland": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruene.bl",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruene.bs",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Les VERT\u00b7E\u00b7S Fribourg - GR\u00dcNE Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/vertsfribourg",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Les Vert\u00b7e\u00b7s Genevois\u00b7es": {
        "url": "https://www.facebook.com/vertsgenevois",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/grueneglarus",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/GRUENEGR",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Les Vert-e-s Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/lesvertsjurassiens",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrueneLU",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Les Verts Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/VertsNE",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruenenidwalden/",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GPS_SG": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruene.ch.sg",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GPS_SH": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrueneParteiSH",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruene.solothurn/",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruenethurgau/",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Gr\u00fcne Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/grueneuri/",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GPS_VD": {
        "url": "https://www.facebook.com/lesVertsvaudois",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Les Vert\u2022e\u2022s Valais - Gr\u00fcne Wallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/Vertsvalais",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GPS_ZG": {
        "url": "https://www.facebook.com/AlternativeZug",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "GR\u00dcNE Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/gruenezuerich",
        "party": "GPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge_edu": {
        "url": "https://www.facebook.com/JEDU.JUDF.GUDF",
        "party": "jEDU",
        "type": "party"
    },
    "jEVP": {
        "url": "https://www.facebook.com/jevp.ch",
        "party": "jEVP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnigeSchweiz",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnigeAargau",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "jFDP_AI": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnigeAR",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "jFDP_AR": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnigeAR",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "jFDP_BE": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnBern/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Suchergebnisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/search/top?q=jungfreisinnige%20baselland",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnigebs",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Fribourg / Jungfreisinnige Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/jlrfribourg",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/jlrgeneve",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnigeKantonGlarus",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnigeLU",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Neuch\u00e2telois": {
        "url": "https://www.facebook.com/JeunesLiberauxRadicauxNeuchatelois",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/jfnidwalden/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Schaffhausen": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnige.sh/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/jfsolothurn",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/jfschwyz",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungfreisinnigeThurgau/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Giovani Liberali Radicali Ticinesi": {
        "url": "https://www.facebook.com/glrticino/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnige.uri",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Vaudois": {
        "url": "https://www.facebook.com/JLRVaud/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Valais - Jungfreisinnige Wallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/jlrvalais",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/Jungfreisinnige-Kanton-Zug-315121011892583/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Jungfreisinnige Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungfreisinnzh/",
        "party": "jFDP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrunliberale",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglp.ag/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungeGLPBern/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale beider Basel": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpBLBS/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert'lib\u00e9raux genevois": {
        "url": "https://www.facebook.com/jvlgeneve",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpgr",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes vert'lib\u00e9raux jurassiens": {
        "url": "https://www.facebook.com/jvlJURA",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegrunliberaleluzern",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpSt.Gallen/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Solothurn - jglp SO": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrunliberaleSolothurn",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpSZ",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpTG/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Giovani Verdi Liberali Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/gvlticino/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpuri/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpZG/",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcnliberale Z\u00fcrich - jglp ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/jglpZH",
        "party": "jGLP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert\u2022e\u2022x\u2022s Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/JeunesVertexsSuisse",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrueneCH",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrueneAG",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegruenebern",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert\u00b7e\u00b7x\u00b7s Fribourg / Junge Gr\u00fcne Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/jvjg.fribourg",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert\u00b7e\u00b7x\u00b7s Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/jvge.ch",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegrueneglarus",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegruenegr",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert-e-s Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/jvjura",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrueneKtLU",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrueneSG",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegrueneso",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeGrueneTG",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Giovani Verdi Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/giovaniverditicino",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert\u00b7exs Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/JVVaud",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes Vert\u00b7e\u00b7x\u00b7s Valais": {
        "url": "https://www.facebook.com/JeunesVertesValais",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Junge Gr\u00fcne Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungegrune.zurich",
        "party": "jGPS",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Schweiz | Jeunes du Centre Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteSchweiz",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die junge Mitte Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/diejungemitteaargau",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Appenzell Ausserrhoden": {
        "url": "https://www.facebook.com/Die-Junge-Mitte-Appenzell-Ausserrhoden-101028912128245/",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Junge Mitte Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteBE",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "JDC Fribourg / JCVP Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/JdCFribourg/",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes du Centre Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunesducentregeneve",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Junge Mitte Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/jungemittegl",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/diejungemitte.gr",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteLU",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Junge Mitte Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeMitteNW",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/Die-Junge-Mitte-Obwalden-205267792858351",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteSG",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteSO",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/jcvpsz/",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteThurgau",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Giovani del Centro": {
        "url": "https://www.facebook.com/giovanidelcentroticino",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/jcvp.uri",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Les Jeunes du Centre Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/jdcvaud",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes du Centre Valais romand": {
        "url": "https://www.facebook.com/jdcvalaisromand",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/diejungemitteZg",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Junge Mitte Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieJungeMitteZH",
        "party": "jMitte",
        "type": "party"
    },
    "Kommunistische Jugend Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/KommunistischeJugendSchweiz",
        "party": "jPDA",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes POP Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/JeunesPOPch",
        "party": "jPDA",
        "type": "party"
    },
    "Kommunistische Jugend Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/Kommunistische-Jugend-Bern-169668073086653/",
        "party": "jPDA",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes POP Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunes.pop.neuchatelois",
        "party": "jPDA",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes POP Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/JeunesPOPVD",
        "party": "jPDA",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpch/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "JSVP": {
        "url": "https://www.facebook.com/judcsuisse",
        "party": "JSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpaargau",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "JSVP S\u00e4ntis": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100090137437411",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeSVPKantonBern",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "jSVP_BL": {
        "url": "https://www.facebook.com/JSVPBL/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpbs",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "jSVP_FR": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUDC.JSVP.FR/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes UDC Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/judcge",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/JSVPglarus",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpgr",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvplu",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "jSVP_NW": {
        "url": "https://www.facebook.com/JSVPNidwalden/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton St. Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/JSVPSG/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvp.so/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpsz/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "JSVP Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvptg/",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Giovani UDC Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/GUDCTI",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes UDC Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunesudcvaud",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Jeunes UDC Valais Romand": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunes.udcvalaisromand",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/JungeSVP",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "Junge SVP Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/jsvpzh",
        "party": "jSVP",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSO.Schweiz",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO": {
        "url": "https://www.facebook.com/JSSuisse",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSOAargau",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Kanton Bern - JS du canton de Berne": {
        "url": "https://www.facebook.com/juso.kabe",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSOBS",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JS fribourgeoise / JUSO Kanton Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunessesocialistefribourg",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "Juso Glarnerland": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusogl",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSOGR",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusoluzern",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSO.NW",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSOObwalden",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusosg",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Schaffhausen": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSO.Schaffhausen",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusosolothurn",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSO.Thurgau",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "Giovent\u00f9 Socialista Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/gisoticino",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Uri": {
        "url": "https://www.facebook.com/JUSOuri",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "Jeunesse socialiste vaudoise - JSV": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeunesocialiste",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Oberwallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusoo",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/JusoZug",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "JUSO_ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/jusozuerich",
        "party": "JUSO",
        "type": "party"
    },
    "Lega dei Ticinesi": {
        "url": "https://www.facebook.com/LegadeiTicinesi",
        "party": "LEGA",
        "type": "party"
    },
    "MCG": {
        "url": "https://www.facebook.com/MCGOfficiel",
        "party": "MCG",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte - Le Centre": {
        "url": "https://www.facebook.com/mitte.centre",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieMitteAargau",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/dieMitteKantonBern",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemittebs",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Le Centre Fribourg I Die Mitte Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/lecentrefribourg.diemittefreiburg",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Frauen Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/MitteFrauenCH",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Le Centre Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/Lecentregeneve",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemitteluzern",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Le Centre - Canton de Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/LeCentreNeuchatel",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemittenidwalden",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/mitteso",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemittesz",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieMitteThurgau",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Mitte_UR": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemitteuri",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Le Centre Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/lecentrevaud",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Mitte_VS": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemitteoberwallis",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Kanton Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/diemittezug",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Die Mitte Kanton Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/DieMitteZH",
        "party": "Mitte",
        "type": "party"
    },
    "Partei der Arbeit der Schweiz PDAS": {
        "url": "https://www.facebook.com/PdASchweiz",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "Parti Suisse du Travail - POP": {
        "url": "https://www.facebook.com/PartiSuisseduTravail/",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "PdA Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/PdABern",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "Parti Du Travail Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/pdtgeneve",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "Pop neuch\u00e2telois": {
        "url": "https://www.facebook.com/popneuchatel",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "Partito Operaio e Popolare - Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/popticino",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "POP Vaud": {
        "url": "https://www.facebook.com/pop.vaud",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "POP Valais-Wallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/PoPValaisWallis",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "PdA Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/pdazuerich",
        "party": "PDA",
        "type": "party"
    },
    "Parti Pirate Romandie": {
        "url": "https://www.facebook.com/PartiPirateRomandie",
        "party": "Piraten",
        "type": "party"
    },
    "Partito Pirata della Svizzera Italiana": {
        "url": "https://www.facebook.com/partitopirataticino",
        "party": "Piraten",
        "type": "party"
    },
    "Piratenpartei Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/PiratePartySwitzerland",
        "party": "Piraten",
        "type": "party"
    },
    "PS Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/pssuisse",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/spaargau",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Appenzell Ausserrhoden": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100064392623667",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton Bern - PS du canton de Berne": {
        "url": "https://www.facebook.com/spbern/",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Baselland": {
        "url": "https://www.facebook.com/spbaselland",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/spbaselstadt1890",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_FR": {
        "url": "https://www.facebook.com/psf.spf",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_Frauen": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPFrauen/",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "Parti socialiste genevois": {
        "url": "https://www.facebook.com/psgenevois",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/spkantonglarus",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_GR": {
        "url": "https://www.facebook.com/sppsgr",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_JU": {
        "url": "https://www.facebook.com/PSJura",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/sp.luzern",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "Parti Socialiste Neuch\u00e2telois": {
        "url": "https://www.facebook.com/partisocialisteneuchatelois",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/spobwalden",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton St.Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPSt.Gallen",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_SH": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPSchaffhausen",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_SO": {
        "url": "https://www.facebook.com/spsolothurn",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/spschwyz/",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_TG": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPthurgau",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "Partito Socialista Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/PSTicino",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_UR": {
        "url": "https://www.facebook.com/urnersp/",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "Parti Socialiste Vaudois": {
        "url": "https://www.facebook.com/psvaud",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SP Oberwallis - SPO": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPOberwallis",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_VS": {
        "url": "https://www.facebook.com/PSValaisRomandFacebook<",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SPS_ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/SPZuerich",
        "party": "SPS",
        "type": "party"
    },
    "SVP Schweiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPch",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Suisse": {
        "url": "https://www.facebook.com/UDCch",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Ticino": {
        "url": "https://www.facebook.com/udc.ticino",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpaargau",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Appenzell Ausserrhoden": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpkantonar/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Kanton Bern": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPUDCBE",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Baselland": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpbl",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Basel-Stadt": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPBS",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Fribourg - SVP Freiburg": {
        "url": "https://www.facebook.com/listeudcfr/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Gen\u00e8ve": {
        "url": "https://www.facebook.com/udc.geneve",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP des Kantons Glarus": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVP.GL",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Graub\u00fcnden": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpgr/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Jura": {
        "url": "https://www.facebook.com/udc.jura",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP des Kantons Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpkantonluzern",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC Neuch\u00e2tel": {
        "url": "https://www.facebook.com/udcne",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Nidwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/svp.nw",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Obwalden": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpobwalden",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Kanton St. Gallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpkantonstgallen/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Schaffhausen": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpschaffhausen",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Kanton Solothurn": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpso",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Kanton Schwyz": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPsz",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Thurgau": {
        "url": "https://www.facebook.com/svptg",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP_VD": {
        "url": "https://www.facebook.com/UDCVaud",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Oberwallis": {
        "url": "https://www.facebook.com/teamSVPO",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "UDC du Valais romand": {
        "url": "https://www.facebook.com/UDCVR/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP Zug": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPStadtZug/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "SVP des Kantons Z\u00fcrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpzuerich/",
        "party": "SVP",
        "type": "party"
    },
    "Ensemble \u00e0 Gauche Lausanne": {
        "url": "https://www.facebook.com/ensemble.agauche",
        "party": "EAG",
        "type": "party"
    },
    "Fabio Abate": {
        "url": "https://www.facebook.com/fabio.abate.79",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Luc Addor Conseiller national": {
        "url": "https://www.facebook.com/addorCN",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Matthias Aebischer": {
        "url": "https://www.facebook.com/matthiasaebischer",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Thomas  Aeschi": {
        "url": "https://www.facebook.com/aeschi",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Evi Allemann": {
        "url": "https://www.facebook.com/allemannevi",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Kathrin Amacker": {
        "url": "https://www.facebook.com/kathrin.amacker.7",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Cesla Amarelle": {
        "url": "https://www.facebook.com/CeslaAmarelle.VD",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Emmanuel Amoos": {
        "url": "https://www.facebook.com/Amoos.CN",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Adrian Amstutz": {
        "url": "https://www.facebook.com/AmstutzAdrian",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Gerhard Andrey": {
        "url": "https://www.facebook.com/ANDREY.Gerhard",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mustafa Atici": {
        "url": "https://www.facebook.com/mustafa.atici.ch",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christine Badertscher": {
        "url": "https://www.facebook.com/ChristineBadertscherBE",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jacqueline Badran - Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Jacqueline-Badran-Nationalrat-100063937650609",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Luc Barthassat": {
        "url": "https://www.facebook.com/luc.barthassat",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Claude B\u00e9gl\u00e9": {
        "url": "https://www.facebook.com/claudebegleCN",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Urs Bernhardsgr\u00fctter": {
        "url": "https://www.facebook.com/urs.bernhardsgrutter.5",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Alain Berset SP FR": {
        "url": "https://www.facebook.com/BersetAlain",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Kathrin Bertschy": {
        "url": "https://www.facebook.com/KathrinBertschyBE",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Marianne Binder-Keller": {
        "url": "https://www.facebook.com/BinderKellerMarianne",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Pirmin Bischof": {
        "url": "https://www.facebook.com/PirminBischof",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Andreas Guhl": {
        "url": "https://www.facebook.com/andreas.guhl.68",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Philipp Matthias Bregy": {
        "url": "https://www.facebook.com/pmbregy",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei Oberwallis",
        "type": "politician"
    },
    "Daniel Br\u00e9laz": {
        "url": "https://www.facebook.com/daniel.brelaz.94",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Florence Brenzikofer - Nationalr\u00e4tin": {
        "url": "https://www.facebook.com/flobrenzikofer",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Pascale Bruderer Wyss": {
        "url": "https://www.facebook.com/pascale.bruderer.wyss",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Toni Brunner": {
        "url": "https://www.facebook.com/SVPBrunner",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Christine Bulliard-Marbach": {
        "url": "https://www.facebook.com/ChristineBulliardMarbach",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Thomas Burgherr": {
        "url": "https://www.facebook.com/thomasburgherrofficial",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Nationalrat Martin Candinas": {
        "url": "https://www.facebook.com/martincandinas",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Marina Carobbio": {
        "url": "https://www.facebook.com/mcarobbio",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Ignazio Cassis": {
        "url": "https://www.facebook.com/ignaziocassis",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Franco Cavalli": {
        "url": "https://www.facebook.com/franco.cavalli.dott",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Tarzisius Caviezel": {
        "url": "https://www.facebook.com/TarzisiusCaviezel",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Isabelle Chassot": {
        "url": "https://www.facebook.com/isabellechassotfr",
        "party": "Die Mitte",
        "type": "politician"
    },
    "Isabelle Chevalley": {
        "url": "https://www.facebook.com/pvl.isabellechevalley",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Marco Chiesa": {
        "url": "https://www.facebook.com/marco.chiesa.5",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Katja Christ": {
        "url": "https://www.facebook.com/katja.christrudin",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Yves Christen": {
        "url": "https://www.facebook.com/yves.christen.3",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christophe Clivaz Conseiller National": {
        "url": "https://www.facebook.com/ChristopheClivazVertsVS",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Raymond Clottu": {
        "url": "https://www.facebook.com/clottu2014",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Claude Cornu": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeanclaude.cornu.56",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christophe Darbellay CVP VS": {
        "url": "https://www.facebook.com/christophe.darbellay",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Thomas de Courten, Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/thomas.decourten.nationalrat",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Robin Schmid in den Nationalrat 2023": {
        "url": "https://www.facebook.com/robinschmid.ch",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Sabina Freiermuth": {
        "url": "https://www.facebook.com/sabinafreiermuth",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mike Egger bisher - wieder in den Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalrat.mike.egger",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Nationalrat Kurt Egger": {
        "url": "https://www.facebook.com/EggerStaenderat",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Esther Egger-Wyss": {
        "url": "https://www.facebook.com/esther.egger",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Natalie Rickli": {
        "url": "https://www.facebook.com/natalierickliofficial",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Corina Eichenberger": {
        "url": "https://www.facebook.com/eichenberger.corina",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Fehlmann Rielle Laurence": {
        "url": "https://www.facebook.com/FehlmannRielle",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mario Fehr": {
        "url": "https://www.facebook.com/mario.fehr.10",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jacqueline Fehr SP ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/fehr.jacqueline",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Yvonne Feri - Politikerin und Unternehmerin aus \u00dcberzeugung": {
        "url": "https://www.facebook.com/yvonne.feri",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Doris Fiala": {
        "url": "https://www.facebook.com/DorisFialaFDP",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Roland Fischer": {
        "url": "https://www.facebook.com/RolandFischerGLP",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Benjamin Fischer": {
        "url": "https://www.facebook.com/benjamin.fischer.svp",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Fabien Fivaz": {
        "url": "https://www.facebook.com/fabien.fivaz.9",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Beat Flach": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Beat-Flach-100057827569157",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Kurt Fluri": {
        "url": "https://www.facebook.com/kurtFluri.fdp",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Peter F\u00f6hn": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Peter-F%C3%B6hn-100063746563675",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Olivier Fran\u00e7ais": {
        "url": "https://www.facebook.com/plr.Olivier.Francais",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Daniel Frei": {
        "url": "https://www.facebook.com/daniel.frei.921",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jonas Fricker, Grossrat Aargau": {
        "url": "https://www.facebook.com/jonas.fricker",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Claudia Friedl": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalraetinclaudiafriedl",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Esther Friedli": {
        "url": "https://www.facebook.com/estherfriedli.ch",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Thomas Fuchs": {
        "url": "https://www.facebook.com/svpthomasfuchs",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Tamara Funiciello": {
        "url": "https://www.facebook.com/Tamarafuniciell",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Chantal Gallad\u00e9": {
        "url": "https://www.facebook.com/chantal.gallade.official",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Pierre Gallati Newspage": {
        "url": "https://www.facebook.com/jpgnewspage",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Urs P. Gasche": {
        "url": "https://www.facebook.com/urs.p.gasche",
        "party": "B\u00fcrgerlich-Demokratische Partei Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Andrea Geissb\u00fchler": {
        "url": "https://www.facebook.com/geissbuehler",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Ruth Genner": {
        "url": "https://www.facebook.com/ruth.genner",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Benjamin Giezendanner": {
        "url": "https://www.facebook.com/benjamingiezendannerofficial",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Ulrich Giezendanner": {
        "url": "https://www.facebook.com/ulrichgiezendanner",
        "party": "keine Angabe",
        "type": "politician"
    },
    "Yvonne Gilli": {
        "url": "https://www.facebook.com/YvonneGilli",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Bastien Girod": {
        "url": "https://www.facebook.com/bastien.girod",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Andreas Glarner": {
        "url": "https://www.facebook.com/andreas.glarner.3",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Paul Glasson FDP FR": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeanpaul.kfkdkdkdkdksk",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Balthasar Gl\u00e4ttli": {
        "url": "https://www.facebook.com/glaettli.ch",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Alois Gm\u00fcr Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/AloisGmuer",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger": {
        "url": "https://www.facebook.com/andrea.gmurschonenberger",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Norman Gobbi": {
        "url": "https://www.facebook.com/normangobbi",
        "party": "Lega dei Ticinesi",
        "type": "politician"
    },
    "Roger Golay": {
        "url": "https://www.facebook.com/roger.golay",
        "party": "Mouvement Citoyens Romand",
        "type": "politician"
    },
    "Michael G\u00f6tte": {
        "url": "https://www.facebook.com/MichiGoette",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Pierre Graber": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeanpierre.graber.5",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Michael Graber": {
        "url": "https://www.facebook.com/NRMichaelGraber/",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Maya Graf": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Maya-Graf-100063917281421",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Corina Gredig": {
        "url": "https://www.facebook.com/corinagredigzh",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "J\u00fcrg Grossen, Pr\u00e4sident Gr\u00fcnliberale": {
        "url": "https://www.facebook.com/JuergGrossenglp",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Franz Gr\u00fcter": {
        "url": "https://www.facebook.com/GrueterFranz",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Nationalrat Nik Gugger": {
        "url": "https://www.facebook.com/JetztNikGugger",
        "party": "Evangelische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Lars Guggisberg, Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/guggisberglars",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Bernhard Guhl, alt Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/BernhardGuhlNationalrat",
        "party": "B\u00fcrgerlich-Demokratische Partei Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Diana Gutjahr": {
        "url": "https://www.facebook.com/DianaGutjahrTG",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Barbara Gysi, Nationalr\u00e4tin SP": {
        "url": "https://www.facebook.com/BaGysi",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Greta Gysin": {
        "url": "https://www.facebook.com/ggysin",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Dieter Haller Politiker": {
        "url": "https://www.facebook.com/dieterhallerpolitiker",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Markus Hausammann": {
        "url": "https://www.facebook.com/markus.hausammann",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Eva Herzog": {
        "url": "https://www.facebook.com/KlareSacheEva",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Verena Herzog": {
        "url": "https://www.facebook.com/verenaherzog.ch",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Bernhard Hess": {
        "url": "https://www.facebook.com/benno.hess.5",
        "party": "Schweizer Demokraten",
        "type": "politician"
    },
    "Hugues Hiltpold": {
        "url": "https://www.facebook.com/hhiltpold",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Antonio Hodgers": {
        "url": "https://www.facebook.com/antonio.hodgers",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Urs Hofmann \u2013 unser Regierungsrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/RegierungsratUrsHofmann",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Baptiste Hurni": {
        "url": "https://www.facebook.com/hurnibaptiste",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christian Imark": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalrat.imark",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Natalie Imboden": {
        "url": "https://www.facebook.com/NatalieImbodenNR",
        "party": "GR\u00dcNE Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Beat Jans SP BS": {
        "url": "https://www.facebook.com/beat.jans",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "St\u00e4nderat Daniel Jositsch": {
        "url": "https://www.facebook.com/danieljositsch",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Marc Jost": {
        "url": "https://www.facebook.com/MarcJostEVP",
        "party": "Evangelische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Charles Juillard": {
        "url": "https://www.facebook.com/charles.juillard",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Irene K\u00e4lin": {
        "url": "https://www.facebook.com/irene.kalin.5",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Sidney Kamerzin": {
        "url": "https://www.facebook.com/sidneykamerzin.ch",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Margrit Kessler": {
        "url": "https://www.facebook.com/margrit.kessler.7",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Delphine Klopfenstein Broggini": {
        "url": "https://www.facebook.com/delphineklopfenstein.ch",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Hansj\u00f6rg Knecht": {
        "url": "https://www.facebook.com/hansjoergknecht",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Philipp Kutter": {
        "url": "https://www.facebook.com/philippkutter.ch",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Moritz Leuenberger": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Moritz-Leuenberger-100069071432120",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Hans-Jakob Boesch": {
        "url": "https://www.facebook.com/hjboesch.ch",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Susanne Leutenegger Oberholzer": {
        "url": "https://www.facebook.com/people/Susanne-Leutenegger-Oberholzer/100057610376835",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christian Lohr": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalratchristianlohr",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Filippo Lombardi": {
        "url": "https://www.facebook.com/filippo.lombardi.319",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Werner Luginbuehl": {
        "url": "https://www.facebook.com/werner.luginbuehl.5",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Ricardo Lumengo": {
        "url": "https://www.facebook.com/r.lumengo",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christian L\u00fcscher": {
        "url": "https://www.facebook.com/christian.luscher.5",
        "party": "Liberale Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "J\u00f6rg M\u00e4der - glp": {
        "url": "https://www.facebook.com/Joerg.Maeder.glp",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Raphael Mahaim": {
        "url": "https://www.facebook.com/raphael.mahaim.94",
        "party": "GR\u00dcNE Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Pierre Yves Maillard Officiel": {
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=61558842989318",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jacques-Andr\u00e9 Maire": {
        "url": "https://www.facebook.com/jacquesandre.maire",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Vincent Maitre": {
        "url": "https://www.facebook.com/vincent.maitre.5",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "G\u00e9raldine Marchand Balet": {
        "url": "https://www.facebook.com/geraldinemb2015",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Piero Marchesi": {
        "url": "https://www.facebook.com/PieroMarchesiUDC",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Christa Markwalder": {
        "url": "https://www.facebook.com/MarkwalderChrista",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Nadine Masshardt": {
        "url": "https://www.facebook.com/nmasshardt",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Samira Marti": {
        "url": "https://www.facebook.com/samiramarti",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Thomas Matter": {
        "url": "https://www.facebook.com/th.matter",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Michel Matter": {
        "url": "https://www.facebook.com/michelmattergeneve",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Liliane Maury Pasquier": {
        "url": "https://www.facebook.com/liliane.maurypasquier",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christina Bachmann-Roth": {
        "url": "https://www.facebook.com/C.BachmannRoth",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Anne-Catherine Men\u00e9trey-Savary": {
        "url": "https://www.facebook.com/annecatherine.menetreysavary.9",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Melanie Mettler im Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/MelanieMettlerBern",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Ruth Metzler-Arnold": {
        "url": "https://www.facebook.com/Metzlerarnold",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mattea Meyer SP ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/matteameyer.ch",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Sophie Michaud Gigon": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Sophie-Michaud-Gigon-100005766888568",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Fabian Molina": {
        "url": "https://www.facebook.com/FabianMolinaNR",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Isabelle Moret": {
        "url": "https://www.facebook.com/MoretIsabelle",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Tiana Moser": {
        "url": "https://www.facebook.com/tiana.moser.glp",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Stefan M\u00fcller-Altermatt": {
        "url": "https://www.facebook.com/stefan.mulleraltermatt",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Roland Staub SVP Luzern": {
        "url": "https://www.facebook.com/rolandstaubgeiss",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Martin Naef SP ZH": {
        "url": "https://www.facebook.com/martinnaefwiederindennationalrat",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Yves Nidegger": {
        "url": "https://www.facebook.com/yves.nidegger",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Roger Nordmann": {
        "url": "https://www.facebook.com/RogerNordmannPS",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Gis\u00e8le Ory": {
        "url": "https://www.facebook.com/gisele.ory",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Nicolo Paganini, St.Galler Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/nicolopaganini.nationalrat",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Pierre-Andr\u00e9 Page, Conseiller National": {
        "url": "https://www.facebook.com/pierreandre.page.cn",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Corrado Pardini": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Corrado-Pardini-100057994454368",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Guy Parmelin SVP VD": {
        "url": "https://www.facebook.com/ParmelinG",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Isabelle Pasquier": {
        "url": "https://www.facebook.com/isabelle.pasquier.eichenberger",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Fulvio Pelli": {
        "url": "https://www.facebook.com/FulvioPelliPagina",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Yvan Perrin": {
        "url": "https://www.facebook.com/975zsc0.dscovo",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Val\u00e9rie Piller Carrard": {
        "url": "https://www.facebook.com/pillercarrard",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mauro Poggia": {
        "url": "https://www.facebook.com/mauro.poggia.9",
        "party": "Mouvement Citoyens Romand",
        "type": "politician"
    },
    "Fran\u00e7ois Pointet": {
        "url": "https://www.facebook.com/Francois.Pointet.PVL",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "L\u00e9onore Porchet": {
        "url": "https://www.facebook.com/leonore.porchet",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Katharina Prelicz-Huber": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Katharina-Prelicz-Huber-100063793153638",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jon Pult": {
        "url": "https://www.facebook.com/jonpultpolitik",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Lorenzo Quadri": {
        "url": "https://www.facebook.com/quadrilorenzo",
        "party": "Lega dei Ticinesi",
        "type": "politician"
    },
    "Paul Rechsteiner": {
        "url": "https://www.facebook.com/rechsteiner.paul",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Fabio Regazzi": {
        "url": "https://www.facebook.com/cnfabioregazzi",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Othmar Reichmuth": {
        "url": "https://www.facebook.com/reichmuthothmar",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Lukas Reimann": {
        "url": "https://www.facebook.com/lukasreimannnationalrat",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Mathias Reynard": {
        "url": "https://www.facebook.com/MathiasReynardCE",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jean Charles Nicolas Rielle": {
        "url": "https://www.facebook.com/riellejeancharles",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Kathy Riklin": {
        "url": "https://www.facebook.com/kathy.riklin",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Fran\u00e7ois Rime": {
        "url": "https://www.facebook.com/jeanfrancoisrime1",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Albert R\u00f6sti": {
        "url": "https://www.facebook.com/albert.roesti",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Franziska Roth SP SO": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalraetinroth",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Marie-France Roth Pasquier": {
        "url": "https://www.facebook.com/mariefrance.rothpasquier",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Paul-Andr\u00e9 Roux CVP VS": {
        "url": "https://www.facebook.com/paulandre.roux",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Monika R\u00fcegger": {
        "url": "https://www.facebook.com/monikarueegger",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Claude Ruey": {
        "url": "https://www.facebook.com/claude.ruey",
        "party": "Liberale Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Rebecca Ruiz": {
        "url": "https://www.facebook.com/rebeccaruiz.ch",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Gregor Rutz": {
        "url": "https://www.facebook.com/gregor.rutz/",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Nationalr\u00e4tin Franziska Ryser": {
        "url": "https://www.facebook.com/FranziskaRyserSG",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Regula Rytz": {
        "url": "https://www.facebook.com/rytzregula",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Werner Salzmann": {
        "url": "https://www.facebook.com/p/Werner-Salzmann-100058156237822",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Barbara Schaffner - Politik": {
        "url": "https://www.facebook.com/Barbara.Schaffner.Politik",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Silvia Schenker": {
        "url": "https://www.facebook.com/silvia.schenker",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Therese Schl\u00e4pfer": {
        "url": "https://www.facebook.com/thereseschlaepfer",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Marionna Schlatter-Schmid": {
        "url": "https://www.facebook.com/marionnaschlatter",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Roberto Schmidt, Staatsrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/robertoschmidtstaatsrat",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Meret Schneider": {
        "url": "https://www.facebook.com/SchneiderMeret",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Ursula Schneider Sch\u00fcttel": {
        "url": "https://www.facebook.com/ursulamurten",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Elisabeth Schneider-Schneiter": {
        "url": "https://www.facebook.com/elisabeth.schneiderschneiter",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jean Christophe Schwaab": {
        "url": "https://www.facebook.com/jcschwaab",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Pirmin Schwander": {
        "url": "https://www.facebook.com/pirmin.schwander.sz",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Priska Seiler Graf - Nationalr\u00e4tin": {
        "url": "https://www.facebook.com/priskaseilergrafindennationalrat",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Silva Semadeni": {
        "url": "https://www.facebook.com/silva.semadeni",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Sandra Sollberger": {
        "url": "https://www.facebook.com/nrsandrasollberger",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Carlo Sommaruga": {
        "url": "https://www.facebook.com/carlo.sommaruga",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Peter Spuhler": {
        "url": "https://www.facebook.com/peter.spuhler.ch",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Robert Stadler am 3. M\u00e4rz 2024 in den Kantonsrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/robertstadlersg",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "J\u00fcrg Stahl": {
        "url": "https://www.facebook.com/juergstahl",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Luzi Stamm": {
        "url": "https://www.facebook.com/luzi.stamm",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Jakob Stark": {
        "url": "https://www.facebook.com/jakobstark.ch",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Jean-Fran\u00e7ois Steiert": {
        "url": "https://www.facebook.com/jfsteiert",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Barbara Steinemann": {
        "url": "https://www.facebook.com/BabaSteinemannNR",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Hans Ins St\u00f6ckli": {
        "url": "https://www.facebook.com/hans.insstockli",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Manuel Strupler": {
        "url": "https://www.facebook.com/manuelstrupler",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Lilian Studer": {
        "url": "https://www.facebook.com/studerlilian",
        "party": "Evangelische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Gabriela Suter": {
        "url": "https://www.facebook.com/gabrielasuteraarau",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Franziska Teuscher": {
        "url": "https://www.facebook.com/franziska.teuscher",
        "party": "Gr\u00fcnes B\u00fcndnis",
        "type": "politician"
    },
    "Michael T\u00f6ngi": {
        "url": "https://www.facebook.com/michaeltoengi",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Aline Trede": {
        "url": "https://www.facebook.com/aline.trede.9",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mauro Tuena": {
        "url": "https://www.facebook.com/mauro.tuena",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Christian van Singer": {
        "url": "https://www.facebook.com/christian.vansinger",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Ruth-Gaby Vermot-Mangold": {
        "url": "https://www.facebook.com/ruthgaby.vermotmangold",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Hans-Ueli Vogt": {
        "url": "https://www.facebook.com/hansuelivogt.ch",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Patricia von Falkenstein": {
        "url": "https://www.facebook.com/vonfalkenstein.patricia",
        "party": "Liberal-Demokratische Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Alec von Graffenried": {
        "url": "https://www.facebook.com/alec.vongraffenried",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Beat Vonlanthen": {
        "url": "https://www.facebook.com/beat.vonlanthen.ch",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Nicolas Walder": {
        "url": "https://www.facebook.com/nicolas.walder.31",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Bruno Walliser": {
        "url": "https://www.facebook.com/nationalratbrunowalliser",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Hansj\u00f6rg Walter": {
        "url": "https://www.facebook.com/hansjoerg.walter",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Flavia Wasserfallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/flaviawasserfallen",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Christian Wasserfallen": {
        "url": "https://www.facebook.com/wasserfallen.news",
        "party": "Freisinnig-Demokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "C\u00e9line Weber": {
        "url": "https://www.facebook.com/celine.isabelle.weber",
        "party": "Gr\u00fcnliberale Partei",
        "type": "politician"
    },
    "Manuela Weichelt - Zugs erste Nationalr\u00e4tin": {
        "url": "https://www.facebook.com/ManuelaWeicheltPicardZG",
        "party": "Alternative-die Gr\u00fcnen Kanton Zug",
        "type": "politician"
    },
    "C\u00e9dric Wermuth": {
        "url": "https://www.facebook.com/cedricwermuth",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Felix Wettstein": {
        "url": "https://www.facebook.com/felixwettstein.olten",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Hans Wicki": {
        "url": "https://www.facebook.com/HansWickiHess/",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Priska Wismer-Felder": {
        "url": "https://www.facebook.com/priskawismer",
        "party": "Christlichdemokratische Volkspartei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Walter Wobmann - Nationalrat": {
        "url": "https://www.facebook.com/wobmann.nationalrat",
        "party": "Schweizerische Volkspartei",
        "type": "politician"
    },
    "Adrian W\u00fcthrich": {
        "url": "https://www.facebook.com/adrianwuethrich.ch",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Sarah Wyss": {
        "url": "https://www.facebook.com/SarahWyssBS",
        "party": "Sozialdemokratische Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Josef Zisyadis": {
        "url": "https://www.facebook.com/josef.zisyadis",
        "party": "Partei der Arbeit der Schweiz",
        "type": "politician"
    },
    "Mathias Zopfi": {
        "url": "https://www.facebook.com/zopfi.mathias",
        "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz",
        "type": "politician"
    }
}